\section{Fremtidig Arbejde}
Det færdige produkt sammenlignet med det produkt der blev diskuteret under idefasen, er der nogle funktionaliteter som ikke er blevet færdiggjort, men kunne have været implementeret. Spillet kunne have haft flere udvidelser såsom Puzzles, flere niveauer, character udvikling og quest items som kunne have givet bruger en mere underholdende oplevelse og mere avanceret gameplay. Dette høre ikke under et specifikt modul i systemet, men tilføjes over alle moduler, hvis nogen af de overstående features blev tilføjet. 

F.eks. hvis der blev tilføjet flere niveauer, skulle der implementeres et nyt map i Game Controller og Front-end siden. Derudover skal der tilføjes en udvidelse af load og save game så Back-end og database kunne gemme specifikt for det nye niveau.

Specifikt for Database og Back-End, kunne der tilføjes en lagring af data på en cloud-based storage fremfor lokal storage. Vi valgte under forløbet at lagre dataen i en local storage, da der i midten af semestret var problemer med skolens licens af Microsoft Azure. For ikke at komme ud for udfordringer senere i forløbet, valgte vi at tage det sikre valg at lagre det lokalt. Resultatet af et cloud-based lagring ville resultere i at spillet ville være mere tilgængelig for brugere på forskellige enheder eller platforme. 

Specifikt for Front-end vil der altid kunne være en udvidelse af layout for at gøre spillet pænere og mere overskueligt for bruger. Med de ressourcer vi havde, var det endelig produkt anset for godkendt for brugervenlighed.