\subsection{Funktionsbeskrivelse}

\subsubsection{Game Controller}

\methodDoc{Task}{void}{async}{Reset}
{%
  Resetter game state til default tilstand.
}

\methodDoc{Task}{void}{async}{GetRoomDescription}
{%
  Initializere alle room descriptions fra databasen til de korrekte Rooms.
}

\methodDoc{Tast}{int id, string Savename}{async}{SaveGame}
{%
  Gemmer game state og sender de via backend til databasen hvor det bliver gemt med det parameter id og navn.  
}

\methodDoc{Task}{int id}{async}{LoadGame}
{%
  Resetter game state til default, skaffer
  save game med det givet id og initializer
  game state til at matche Save game statet.
}

\methodDoc{ILog}{Enum Direction}{}{Move}
{%
  flytter spilleren i den angivet retning
  hvis og kun hvis en forbindelse eksistere
  mellem det nuværende room og den ønskede
  bevægelses retning.
}

\methodDoc{void}{void}{}{EliminateEnemy}
{%
  Fjerner en enemy fra game state.
}

\methodDoc{void}{Item}{}{PickUpItem}
{%
  Tilføjer et item til spilleren inventory og 
  fjerne denne fra room.
}

\subsubsection{Log}

\methodDoc{void}{string key, string value}{}{RecordEvent}
{%
  Gemmer et vent i dictionarien
}

\methodDoc{string}{string key}{}{GetRecord}
{%
  Udskriver et event ud fra den givene key string.
}

\methodDoc{ILog}{ILog a, Log b}{static}{operator +}
{%
  Tilføjer alle events fra en log til en anden log.
}

\subsubsection{DiceRoller}

\methodDoc{uint}{uint numOfSides}{}{RollDice}
{%
  Simulere et terninge kast og returnere et tal mellem  1 and numOfSides (Incl.)
}

\methodDoc{uint}{(uint NumOfSides, uint NumOfDice)}{}{RollDice}
{%
  Simulatere flere terningeslag og returnere summen af disse kast.
}

\subsubsection{Room}

\methodDoc{void}{Player player}{}{AddPlayer}
{%
  Tilføjer en spiller til et room. smider MemberOverwrite Exception hvis spiller allerede er i room.
}

\methodDoc{void}{void}{}{RemovePlayer}
{%
  fjerner en spiller fra et room.
}

\methodDoc{void}{Enemy enemy}{}{AddEnemy}
{%
  tilføjer en enemy til et room.
}

\methodDoc{void}{void}{}{RemoveEnemy}
{%
  fjerner en enemy fra et room.
}

\subsubsection{Combat Controller}

\methodDoc{ILog}{ref Player player, ref Enemy enemy}{}{EngageCombat}
{%
  Emulere en runde i combat, hvor spilleren slår først og hvis enemy dør, stopper combat ellers slår enemy på player.
}

\methodDoc{void}{void}{}{Flee}
{%
  Stopper combat.
}

\subsubsection{Backend Controller}

\methodDoc{Task\l SaveDTO \g}{int id}{async}{GetSaveAsync}
{%
  de-serialisere save game og returner spillet til game controller. 
}

\methodDoc{Task\l RoomDescription \g}{int id}{async}{GetRoomDescription}
{%
  De-serialisere Room og returner room description.
}

\methodDoc{Task\l List\l SaveDTO \g \g}{void}{async}{GetListOfSave}
{%
  De-serialisere alle save games og returner en liste af save games.
}

\methodDoc{Task}{SaveDTO save}{async}{PostSaveAsync}
{%
  Serialisere et save game og sender det til databasen
  Serialisere et save game og sender det til databasen.
}

\methodDoc{Task}{UserDTO}{async}{PostLoginAsync}
{%
  Serialisere en userDTO og sender login til databasen. Returner en token hvis login er succesfuld.
}

\subsubsection{Base Map Creator}

\methodDoc{void}{void}{}{GenerateMapLayoutFile}
{%
  Genererer en Map Layout File i current dictory.
}
\methodDoc{void}{void}{}{GenerateEnemylayoutFile}
{%
  Genererer en Enemy Layout File i current dictory.
}

\methodDoc{void}{void}{}{GenerateItemLayoutFile}
{%
  Genererer en Item Layout File i current dictory.
}

\subsubsection{Enemy}

\methodDoc{(uint hasHit, uint HasCrit)}{Player player}{virtual}{Hit}
{%
  simulere et angreb på spiller og retunere om angrebet rammer og om det er et crit.
}

\methodDoc{uint}{ref Player player}{virtual}{Attack}
{%
  udregner skade og updater player HealthPoint.
}

\methodDoc{uint}{ref Player player}{virtual}{AttackCrit}
{%
  udregner skade for et crit angreb og opdatere spillerens liv.
}

\methodDoc{void}{uint damage}{virtual}{TakeDamage}
{%
  Sænker enemies liv med en mængde lig damage, men kan ikke blive lavere end 0.
}

\subsubsection{Player}

\methodDoc{(uint hasHit, uint HasCrit)}{Enemy enemy}{virtual}{Hit}
{%
  simulere et angreb på enemy og retunere om angrebet rammer og om det er et crit.
}

\methodDoc{uint}{ref Enemy enemy}{virtual}{Attack}
{%
  udregner skade og opdatere enemy HealthPoint.
}

\methodDoc{uint}{ref Enemy enemy}{virtual}{AttackCrit}
{%
  udregner skade for et crit angreb og opdatere enemys liv.
}

\methodDoc{void}{uint damage}{virtual}{TakeDamage}
{%
  Sænker player liv med en mængde lig damage, men kan ikke blive lavere end 0.
}


