\begin{longtable}{|l|p{0.25\linewidth}|p{0.25\linewidth}|l|}
  \hline
  \multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Game Engine GodkendelsesTabel}} \\ \hline
  \textbf{Komponent under test} & \textbf{Forventet Adfærd} & \textbf{Kommentar} & \textbf{Test Resultat} \\ \hline
  Game Controller
  &
    \begin{enumerate}
      \item \begin{flushleft} Kan skifte Player til Nyt Room \end{flushleft}
      \item \begin{flushleft} Kan samle Item op fra Room  \end{flushleft}
      \item \begin{flushleft} Kan save Game \end{flushleft}
      \item \begin{flushleft} Kan loaded Games \end{flushleft}
      \item \begin{flushleft} Kan eliminere Enemy fra Game \end{flushleft}
      \item \begin{flushleft} Kan reset Game \end{flushleft}
      \item \begin{flushleft} Kan anskaffe Room description \end{flushleft}
    \end{enumerate}
  &
  \flushleft 
  Game Controller Har kun test for at skifte til nyt Room
  &
  FAIL
  \\ \hline
  Combat Controller
  &
  \begin{enumerate}
    \item \begin{flushleft} Kan Håndtere Combat Rounds \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan håndtere at Player løber væk fra Combat \end{flushleft}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  Combat controller kan håndtere at spilleren løber fra combat og at Player engager i combat.
  &
  OK
  \\ \hline
  DiceRoller
  &
  \begin{enumerate}
    \item \begin{flushleft} Kan emulerer et kast med en N siddet terning \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan emulerer N kast med en M siddet terning \end{flushleft}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  DiceRoller Kan emulere et eller flere terninge kast med samme antal sidder.
  &
  OK
  \\ \hline
  BaseMapCreator
  &
  \begin{enumerate}
    \item \begin{flushleft} Kan generere et map layout file \end{flushleft}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  BaseMapCreator can på korrekt vis generere et map layout file
  &
  OK
  \\ \hline
  BaseMap
  &
  \begin{enumerate}
    \item \begin{flushleft} Kan anskaffe Rooms ud fra en Direction \end{flushleft}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  Map kan anskaffe Rooms uf fra en given Direction.
  &
  OK
  \\ \hline
  Player
  &
  \begin{enumerate}
    \item \begin{flushleft} Kan angribe Enemy  \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan tage skade \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan skade Enemy (Ikke Kristisk)  \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan skade Enemy (Kritisk)  \end{flushleft}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  Player kan angribe, skade og tage skade fra enemy.
  &
  OK
  \\ \hline
  Enemy
  &
  \begin{enumerate}
    \item \begin{flushleft} Kan angribe Player  \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan tage skade \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan skade Player (Ikke Kristisk)  \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan skade Player (Kritisk)  \end{flushleft}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  Enemy kan angribe, skade og tage skade fra Player.
  &
  OK
  \\ \hline
  Log
  &
  \begin{enumerate}
    \item \begin{flushleft} Kan log et event \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan anskaffe et event \end{flushleft}
    \item \begin{flushleft} Kan merge to logs \end{flushleft}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  Log kan logge et event, anskaffe eventet og merge to forskellige logs.
  &
  OK
  \\ \hline
  Room                          
  & 
  \begin{enumerate}
    \item Kan tilføje Player
    \item Kan tilføje Enemy
    \item Kan fjerne Player
    \item kan fjerne Enemy
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  Room kan fjerne/tilføje Player og Enemy som forventet
  &
  OK
  \\ \hline
  Items
  &
  \begin{enumerate}
  \end{enumerate}
  &
  \flushleft
  Items så som sword, shield, axe osv. indeholder kun data og har derfor ikke nogen
  testbar adfærd andet end deres constructor. De kan alle construeres på korrekt vis.
  &
  OK
  \\ \hline
\end{longtable}


