\subsection{Diskussion af testresultater}
Projektets implementering og kravspecifikationerne har produceret adskillige tests, som 
projektet i overvejende grad har bestået. De fleste features er blevet
testet i henhold til kravspecifikationerne se \autoref{sec:kravspec} og har produceret 
resultater, der indikerer at hver feature fungerer som ønsket. \\

Relevante funktionelle tests er beskrevet med user-stories og er evalueret med et ``Godkendt''
eller ``Fejl'' \autoref{tab:testEngine} og evt.\ en foklarende kommentar. De resterende udfylte test kan findes i \textbf{REFERENCE TIL ACCEPTTEST BILAG}
Ikke funktionelle 
test har fået en evaluering ``OK'' eller ``FEJL''.
Langt størstedelen af alle tests er bestået med få tests som fejler. 
Nogle tests fejler, da implementeringen ikke blev som forventet, mens andre ikke er blevet 
implementeret på grund af tidspres. \\

Et eksempel på dette er ``puzzles'' som skulle have været implementeret, som en del af det færdige spil.
Grundet tidspres er denne features ikke blevet implementeret og
nedprioteret til fordel for andre features, såsom ``Combat'' der er blevet vurderet mere essentiel.

Et andet eksempel er``Delete Save Game'' som ikke blevet implementeret som specificeret i kravspecifikationerne men
eksisterer som evnen til at overskrive allerede eksisterende save games.\\
Den stores success rate i test skyldes en insistens på tidlige integration mellem alle store komponenter for at sikre, at 
alt kommunikationn har fungeret fra et tidligt 
tidspunkt i projektet. Det har vist sig nemmere at integrerer mange små ændringer i de individuelle moduler, end at lave en stor integration til sidst i udviklingsfasen.\\

\textbf{SKAL AFSNIT HERUNDER MED????}
Lad der dog ikke herske tvivl om, at der er store huller i projektets test suit, det
betyder at store features ikke er testet i tilstrækkeligt omfang. Features som load- og save game er implementeret og testet ved visuel bekræftelse, men der er en betydelig mangel på modultest til yderligere at bekræfte, at disse feature fungerer som ønsket (se \autoref{sec:kravspec}). \\
