\newpage
\section{Introduction}
\subsection{Indledning}

Populariteten for videospil er på et højdepunkt som aldrig før \cite{WE-PC}, og denne tendens ser kun ud til at fortsætte. Dette har medført, at producenterne er begyndt at lave remakes af deres gamle klassikere, hvor de så tilføjer nogle moderne aspekter til spillets funktionalitet \cite{Protocol}. Det er her motivationen for projektet kommer ind: \\

Dette projekt vil tage udgangspunkt i den klassiske genre kaldet Text-based adventure game. Denne genre blev for alvor kendt tilbage i 1980'erne, da spil serien "Zork" blev udgivet. Zork var en enorm succes\cite{WikiZork}, og skubbede for alvor denne genre i gang. 
Dette gav anledning til en efterfølger på det populære spil, som udkom i de sene 80’ere, hvor spillet var blevet udvidet med flere features.
Fra moderene forbrugeres synspunkt har Zork spillene nogle problemer. Spillende manglede evnen til at lave ``save games'', som kan gemmes i cloud. 
Idag er det muligt at tilgå et specifik spil fra en anden enhed, gennem cloud ``save games'' uden, at man skal flytte filer. Der var desuden ingen 
authentication hvilket betyder, at enhver der har adgang til den pågældende PC, er i stand til at fortsætte eller slette gemte spil. 
Dette projekt vil forsøge at genopfriske den text-based adventure genre, ved at lave et nyt spil. Der vil blive taget inspiration 
fra Zork serien, ved at grundbasen for spillet, vil forblive den samme. Projektet til hensigt at forsøge, at tilføje nogle moderne aspekter til spillet;
En opdaterende GUI der viser et map, og en backend server til at save games og for authentication og en database til at holde spil filerne.

\subsection{Problemformulering}
Text-based RPG er en spilgenre, som var yderst populær i 80’erne. Målet med dette projekt er at genoplive spil genren Text based RPG, ved at udvikle et spil, 
som kombinerer den klassiske spilgenre med ny teknologi. Problemet med tidligere Text based RPG spil er, at der har været begrænset mobilitet i forhold 
til at gemme og hente spillet på forskellige enheder. I forbindelse med denne problemstilling kan det være svært for brugeren at skabe sig et overblik over
sine fremskridt i spillet efter en potentiel pause herfra. Hvad angår sikkerhed er det heller ikke noget der traditionelt har været fokus på i forbindelse med genren. 
På baggrund af disse udfordringer ved Text-based RPG spil, vil dette projekt undersøge følgende problemstilling: \\

Er det muligt at genoplive den klassiske spilgenre Text-based RPG, igennem tilføjelse af moderne teknologier såsom cloudsaving, således at genren bliver attraktiv
for den nye generation af spillere samtidigt med at den klassiske spiloplevelse fastholdes?
\newpage